\documentclass[a4paper, 11pt]{article}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/dottv}
\pagenumbering{gobble}
%
%Document
\title{Matière — Correction de Devoir Surveillé}
\author{Thibault Pointivy}
%
\usepackage[pdfauthor={Thibault POINTIVY},pdftitle={Matière — Correction de Devoir Surveillé}]{hyperref}
%
\input{../../chap.tex}
%
\begin{document}
%
\newcommand{\elemun}{L’étain } \newcommand{\symbun}{$\ce{Sn}$ } \newcommand{\numun}{$50$}
\newcommand{\elemdeux}{du sélénium } \newcommand{\symbdeux}{$\ce{Se}$} \newcommand{\numdeux}{$34$ }
\newcommand{\elemtrois}{du nickel } \newcommand{\symbtrois}{$\ce{Ni}$ } \newcommand{\numtrois}{$28$}
%
\newcommand{\barbi}{phénobarbital } \newcommand{\barbicompo}{douze atomes de carbone, douze atomes d’hydrogène, deux atomes d’azote, et trois atomes d’oxygène}
\input{C302_CORRECTION_body}
%
\nvllpg
%
\renewcommand{\elemun}{Le mercure } \renewcommand{\symbun}{$\ce{Hg}$ } \renewcommand{\numun}{$80$}
\renewcommand{\elemdeux}{du tellure } \renewcommand{\symbdeux}{$\ce{Te}$} \renewcommand{\numdeux}{$52$ }
\renewcommand{\elemtrois}{du chrome } \renewcommand{\symbtrois}{$\ce{Cr}$ } \renewcommand{\numtrois}{$24$}
%
\renewcommand{\barbi}{pentobarbital } \renewcommand{\barbicompo}{onze atomes de carbone, dix-huit atomes d’hydrogène, deux atomes d’azote, et trois atomes d’oxygène}
\input{C302_CORRECTION_body}
%
\end{document}